有冇人Apple ID 比人盜用過？

頭先手機彈左個 id係南京比人登入左 既提示我
我立即跟住個指示封左個id
再解封 id 換埋密碼

而家唔知部手機有冇中毒
（我只會係iPhone 登入apple id)
如果我backup手機 再重設會唔會有問題？

屌，而家仲要換埋網上銀行既密碼

真係我